屋企周圍啲外賣食過曬

自己煮又唔知煮咩

係咪會餓死？

M記

唔可以重複？

每間都重複左3-4次

小妹上黎你屋企煮比你食